錢財生外物 留命最重要

呢個疫情應該唔會差過西班牙流感

可能疫情過後死幾千萬人唔出奇

輸少當贏啦各位 easy come easy go

當大瘟疫過後 就是浴火重生

自膠身外物

cls 滑價到放唔到, 雖然有對沖

財散人安樂